[
    {
        "randomId": 31
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze ku gashyinga ndashyenga",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Utuzu tw'abashumba",
            "option_3": "Igitare",
            "option_4": "Akazi mu nzira",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nirirwa ntambuka bukira nkibatambuka",
            "option_1": "Inda mu mutwe",
            "option_2": "Urusyo",
            "option_3": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_4": "Umutumba",
            "correct_answer": "Umutumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Naba aha nakugeta",
            "option_1": "Ikinyankari",
            "option_2": "Insina y'ikinyangurube",
            "option_3": "Ikidasesa",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze agasaza n'agakecuru batanye ku munigo",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_3": "Amahundo",
            "option_4": "Umuriro, umuyaga",
            "correct_answer": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rukabyamurimbo wa Muririma ntagikoza ibirenge hasi",
            "option_1": "Inuma mu kigega",
            "option_2": "Umusambi; abashi b'inkingi",
            "option_3": "Intoki",
            "option_4": "Amazi mu gisura",
            "correct_answer": "Umusambi; abashi b'inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kivuye i Nduga kiririmba",
            "option_1": "Isuka",
            "option_2": "Ikirizo cy'intama",
            "option_3": "Ifundi ku rukoma",
            "option_4": "Ikigega",
            "correct_answer": "Ikirizo cy'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Narubanda ntiwarubandura",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_2": "Umutanoga ku rutare",
            "option_3": "Igicuma bacuncumura",
            "option_4": "Icyuho; ikibyindi",
            "correct_answer": "Icyuho; ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nteruye nyoko n'ubuhuruhuru  ndunda mu mbere",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Ijambo rya mukeba",
            "option_3": "Inkono n' ibipfuko",
            "option_4": "Umwambi",
            "correct_answer": "Inkono n' ibipfuko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bicinyigiri bya Bikangaga Bikondo byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Akazi mu nzira",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Inkono y'itabi",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Zirarima mu bikombe bya Ndiza",
            "option_1": "Inzara mu ruheri",
            "option_2": "Umuriro",
            "option_3": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "option_4": "Umwumbati",
            "correct_answer": "Inzara mu ruheri"
        }
    }
]